武漢肺炎｜美國上周每33秒死一人 疫情以來最致命一周

美國先後批准使用輝瑞和Moderna的武漢肺炎疫苗，正積極安排接種，但與此同時也經歷了武漢肺炎疫情最致命一周。數據顯示，截至12月20日的7天內，武漢肺炎在美國奪去1.8萬多人的性命，創下疫情爆發以來的最多紀錄，平均每33秒就有1人死於武漢肺炎。

1

自己攞嚟 抵撚死 最緊要搵中國找數就得啦

不嬲分分秒秒都有人死架啦

在非洲每60秒